{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2588533?place[place_type]=GID&place[gid]=2588533&place[latitude]=37.9367684213&place[longitude]=126.8864164983&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파인밸리"
    },
    "text": "坡平山梧桐谷の鬱蒼とした森の中で五感を刺激する渓谷の水音、山鳥の鳴き声、風の音を友として楽しめるファインバレーです。 客室ごとに広いテラスから見える美しいプールと澄んだ空、自然、そして夜空、数多くの星が都心の中では感じられない特別な思い出をプレゼントします。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスはご利用いただけません。バーベキューグリルのレンタルも可能です。 幼児は24ヶ月以上から人数に含まれ、テラスでバーベキューをすることができます。 客室ごとに追加利用料金があり、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは入室できず、屋外プールは夏季に運営され、服装は水着、水泳帽、アクアシューズを着用してください。 駐車場も無料でご利用いただけます。 基準人数に対する料金は、追加人数が発生した場合には当日現地にて追加料金を支払わなければならず、最大人数を超過したため入室拒否には払い戻しできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上から人数に含まれ、テラスでバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに追加利用料金はありますか？",
            "answer": "客室ごとに追加利用料金があります。また、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊施設に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、水着、水泳帽、アクアシューズを着用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過したため入室拒否される場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため入室拒否には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 342
    }
}